TVB又柒左 人地明明係秦嵐 佢地係咁講嵐秦

得你唔睇

爾晴正撚到！

嵐嵐正撚到

係
我同成家人去左茶餐廳同班街坊捧場